康文署宣布重開公眾游泳池與泳灘等設施

康文署宣布重開公眾游泳池與泳灘等設施
2020-06-10 HKT 21:31

康文署宣布，重開更多的公眾游泳池、泳灘、圖書館和博物館。

康文署今個星期六起，新增重開3個公眾游泳池，分別是中山紀念公園游泳池、九龍公園游泳池和藍田游泳池。泳灘方面，新增重開的6個刊憲泳灘為大浪灣泳灘、汀九灣泳灘、新咖啡灣泳灘、青山灣泳灘、銀線灣泳灘及三星灣泳灘。康文署表示，為確保淋浴設施使用者之間保持適當的距離，沖身格或沖身花灑頭會以「隔一個，開一個」方式開放。

文化設施方面，康文署表示，再多19間圖書館的成人及兒童圖書館會於下星期一起開放。另外，香港科學館和香港太空館亦會於下星期一起開放部分展覽設施並實施特別開放時間，所有公眾節目暫停。

康文署說，重開的16所博物館和文化場地中，香港科學館、香港太空館、香港藝術館、香港文化博物館及香港歷史博物館將採取分段式入場以控制人流，參觀人士以先到先得方式進館。12歲以下之小童須由成人陪同入場。

但係限聚令繼續

泳池入面d人全部同一目的啦掛
係咪要限最多8個人先

籃球場同足球場唔撚開

唔需要
和海洋公園處理方法類似

兩者都應該要立刻重開

冇錯 好撚on9

點睇我普通群組聚集個風險都低過去科學館啦，d設施個個都摸過

屌，主池七月尾先開

泳池口水鼻涕體液全部接觸哂都開得
籃球場足球場反而少啲人都唔開
政府係咪on9到咁